有冇人覺得牙周個樣唔襟老

鼻大大地十九碎已經廿九碎樣
我個人嚟講可能玩多兩三年就會讓畀第二個接手

俾我屌得多屌到老

樓主你走先...

牙純又木口木面
矮子王其實得矮子奈一個真正令女

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

我同佢白頭到老

佢已經走唔切

牙矮老咗變糖妹

牙透 + BTOT鎰分

Who?

又真係似似地

子瑜都唔襟牙周話唔定都有機會

post錯 Sorry